# Cách cải thiện triệu chứng của liệt dương

Ở nam giới liệt dương phải cố gắng mất nhiều thời gian để dương vật cương cứng nhưng lại rất khó duy trì. Điều này khiến các ông khó làm cho bạn tình đạt được khoái cảm và mất hứng thú tình dục. Link chi tiết: https://bit.ly/2RlWrp6